有冇人最近同我一樣開始用google map街景去旅行？

最近用Google Map去咗黎巴嫩，孟加拉，吉爾吉斯，巴拉圭同尼加拉瓜旅行

咁啱既，我係google map旅行果陣見到既毒撚巴打就係你？

我絲打

就係你跟著我？？

原來係你個痴漢跟蹤我

我琴晚兩三點去厠所，之後個手機係咁響，原來係你條死基佬跟住我

做咩變能咗痴漢post

推！！！

以前未咁流行smart phone個陣，編行程真係會用google map街景行一次先

學到野

我頭先開咗世界地圖嚟睇
已經環遊咗世界幾次

一本道

係咪我瞎了眼睛

其實幾多年前？

巴打仲記得
仲有荔枝

我都有用黎搵鞦韆

而家無得去森林玩定向，已經有幾個定向會開始用 Google 街景同 Google Form 玩虛擬定向比賽

以前喺office無野做就會咁玩

有冇得用Google Map個street view來做virtual drive/flight?

咁癲

冇得去德國，德國冇街景

Me too

德國有，不過多數係08年既相

去左轉英國睇SABER個墓

吉爾吉斯我都想去
係咪真係咁靚

一本道唔知出左發未